認咗佢，你根本本身憎LBJ，咩奶共根本只係藉口

從來都冇其他nba球員為香港發過聲，但得佢比人話奶共

其實有

得irving同kanter

Harden直頭講We love China

本身唔憎
唔知點解今季特別憎

首先，係
其次，屌鳩morrey uneducated都夠仆街

連登仔唔比人睇瀨共既明星/公司既戲，但自己個個朝朝睇瀨共NBA

憎曬成個nba

看穿唔好說穿

佢有發聲奶共

其他球員冇出聲屌morey話佢會hurt到球員同個league
其他球員冇preach自己more than an athlete 又quote MLK又盛

占狗一直想砌自己係activist嘅brand
點知對住中共就跪低仲要屌埋幫香港發聲嘅人

Nba球員唔出聲我都理解啊
美國人邊有義務理你香港發生咩事
但係占狗邊止冇出聲 仲企係中共果邊啊

駁唔到

我憎lbj又憎佢親中
但我又愛湖
始終要champ唔可以冇佢

咪on9,我本身係佢fans黎

無錯，由佢入nba就唔鐘意佢

憎左好撚多年啦
組巨頭、 串柒柒、比人造神、天龍八步
扮撚哂救世主成日出黎廢話
奶共係其中一樣喳

係，我憎Lbj咁又點？
代表佢無奶共？

黑猩猩

答得好

明明係開埋聲奶

咁賤種都唔反得?

就算員論籃球都真係幾憎佢
去親邊都為左贏去夾硬組3巨頭（湖人終於唔組）搞到隊波咩未來都無哂 然後組完巨頭都仲要成日輸 為左個人成就犧牲隊波 Kobe Duncun Curry依d先值得欣賞 就算係唔忠心 好似Kawhi依d唔合群得閒爆下冷 都比佢好睇

呢個真，rmbj 就係賤種